［置頂］中後排指令及行動檢討

每一日都見到前線因為中後排唔夠位而比人拉

中後排有佢既價值所以唔好唔出
但係指令可以清晰啲

唔好再嗌 走呀 製造不必要恐慌
大家唔會知要走幾快架

不如統一指令啦各位

退=慢慢向後退 真係慢慢行 調整防線位置
跑= 同我用你最快既速度向後跑
散開啲= 每個人最少一隻手位 伸開手要掂唔到人 唔係不斷向後退呀唔該 今日退撚到大東北咁

走個陣唔想走失就拉住前面個袋

見到有好撚多人組左好多人既戰隊 一堆人企埋一齊搞到根本逼撚埋一齊 散唔開
唔該就住性別 逃跑路線 同心態分2-3人一小隊咁企 2-3個人齊上齊落
咪撚再堆埋一齊/一字排開6-7條友
你咁樣走又阻頭阻勢

永遠支持前線
核彈都唔割
光復香港 時代革命

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

推

平時standby嗰陣就要散開少少
咁我有得走位
一個人被捉 左/右/後面嘅手捉就要由空位衝上前救人

後面嘅朋友唔該企鬆啲
前線手足退嗰時會輕鬆好多

佢地分唔到企鬆同退 同同一話企鬆啲就一排咁走

推
中後排太多花生mode 戒備又低
真係要大力改善

今日楊道尾就係企得太密先出事
打又唔夠人數肯打
走又唔夠位走

大大力

同我大大力

置頂唔該

你老母大大力

唔該推比多啲人睇

唔好再令有人被捕可以嗎？

咩方法都好，唔好再被捕

我諗啲人都開始瞓 未必睇到

現場唔夠喇叭同人員傳指令

正經post 冇人推

但係叫人退呢個指令本身冇快慢程度之分
所以要統一同清晰啲

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

中後排請留定更多安全空間俾前線，特別係後排，你要記住一退既時候你地每一個就會變成另一邊既前線。

前線退果時請記住望住d 狗黎背住跑，唔好成班向前鳩衝

唔該幫推

認真討論

唔知班人係新仔定乜

唔好屌 做錯左一次咪做番岩

企開啲，企散啲，留空間

真
要跑嗰陣好多重喺度好奇緊前線咩事

唔該不斷提醒企鬆啲 企到成堆咁唔知做乜

成日前線只係退後少少
但後面就全部走晒咁濟
有人做指揮就好

推上去 救得一個得一個

再推推

10連

10

8

7

6

5

4

3

2

1

？

呢啲要時間慢慢有共識
一開始唔可以講得太簡單
好似之前學手勢咁

溝通
係咪有個職位係要做呢啲溝通 搵幾個人企係前中後排

之前又話有旗手出指令？
不過太遠可能睇唔到

真係有狗衝仲得閒舉旗咩 同埋舉住旗點跑

係針對中後排唔醒水
明明中後排睇撚住tg都唔識做 前線點做

理解 但係要開始建立戰術系統
尤其走佬
不被捕係大大大前提

平時行行企企等緊個時搵人一齊練習下
好似游水踩單車咁 身體記憶

今日一堆人咁企 唔肯散開咁

繼續推

睇錯左中聯辦

有用

可唔可以推上土戈

推一推

絕對認同 次次都退得好慢 前面手足 唔夠位走

咁樣真係唯有企開啲

今日楊屋道係企得勁密

而且入夜退到聯仁街附近之後又冇路障擋(好似係)，冇路障擋太危險，冇路障就唔應該咁企喺度太耐喇

最大問題係之後冇路障擋
狗可以衝前捉唔少前線

不過中後排其實都想聽前線指示
就算知前面咩情況 都唔知前線想守定攻
所以溝通 前線指示好重要

退=慢慢向後退 真係慢慢行 調整防線位置

跑= 同我用你最快既速度向後跑

散開啲= 每個人最少一隻手位 伸開手要掂唔到人 唔係不斷向後退呀唔該 今日退撚到大東北咁

走個陣唔想走失就拉住前面個袋

你有無現場睇過
你d言論 只係直播 冷氣軍師

你咪冷氣軍師囉

咁你有咩高見？樓主有咩地方需要改善？
歡迎討論

無高見。
亦唔會意見
有去現場

on9
屌完人冷氣軍師之後就話自己冇意見

一定要有意見?
一定要指指點點??
你有無去現場 ??

你係連登 指手劃腳 你覺得 你可以影響到?

咁你話人係冷氣軍師係做乜9？
似係你指指點點先

對敵人仁慈=對自己殘忍